無途徑宣洩到壓力

好壓抑 好辛苦 好唔開心

好想有個人擁抱我

有既 實有地方去發洩下

講出黎會舒服的

有冇地方可以俾人攬下

我好想攬下佢

我都好想攬下人
放肆咁喊下

有我唔使上嚟呻

咪又係政事台嗰堆新聞 同埋自己比較負

無。。

講出口吧 話佢知

我都係 有個人可以呻係一件幾咁難能可貴嘅事。。

講咗，去搵埋佢，食閉門羹

今日？

係，八號波無車，爛埋遮，等咗4個鐘，依家病病地
不過都係覺得自己唔抵可憐

絲？ 唔值 扁低自己身價。。

絲，我媽心痛我做cheap自己
但無。。。想挽留

放心啦 時間幫到你 總有一日你會企返起身 仲會笑以前嘅自己

係難過，等開sem會開心d嘅
依家sem break返緊份行行企企嘅工，好易亂諗

係咪有病

得閒搵我傾吓偈

#27XXXX

絲打
聽下歌會開心啲

係度呻下啦 呢度好多人願意聽架
呢排大家都辛苦啦.....加埋自己野 好易崩潰
記得鍚住自己啊

絲打，我諗你都真係好在乎佢 好想挽回
有時愈在乎，受既傷愈重
黎緊都諗住放低佢？定係仲會想再努力下？